为了免遭迫害，弗兰克一家和其他一些人一起躲在一个书柜后面的附属建筑里，躲了大约两年。 研究人员表示，他们可能已经发现了把安妮·弗兰克一家出卖给纳粹的人 
 它们可以作为额外的书架，展示相框照片，存放额外的办公用品，等等。 最适合任何办公室布局的l型办公桌|Carsen Joenk | 2021年11月22日| 
 当我们拖着这只央求的小动物在书柜边缘来回爬行时，我们惊叹于这个场景的黑暗、扭曲和荒谬，仿佛直接出自一个冷酷的童话故事。 “It Takes Two”测试你拯救婚姻和驾驶指尖陀螺的能力Christopher Byrd | 2021年4月2日|华盛顿邮报 
 有时我会看到他面朝墙壁或书柜坐着，像个瓷娃娃一样僵住了。 我的狗朝我叫。 他那狗脑袋里到底是怎么回事? 约翰·凯利2021年1月31日|华盛顿邮报 
 你可以说，“哦，那是梅尔，她身后有一盏灯，还有一个凌乱的书柜，”我可以看到你身后的照片。 失落的一年:在隔离中锻炼，保持生意的活力，和Zoom不寻常的亲密|Emily VanDerWerff |020年12月31日|Vox 
 在他的桌子旁边，卡罗有一个小书柜，里面放着他要写的任何章节的材料。 《权力掮客》40岁生日:罗伯特·卡罗如何写出一部杰作|Scott Porch | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 我的那本还没翻到第100页，我就沮丧地把它扔在了书柜后面。 Pulp能否赢得布克奖? 艾伦·巴拉，2011年9月7日，每日野兽 
 作家转向一个书柜，拿掉了一本书，这本书的封面已经褪色，曾经是彩虹般的色彩。 来自时间的人|弗兰克·贝尔纳普·朗 
 坐在书柜后面的角落里，我给你读一位老诗人的诗，大概是拜伦的吧。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他现在正以他那不可战胜的耐心在楼上她的房间里等着，背对着门，站在书柜前。 造物者|梅·辛克莱 
 透过开着的门，她看见他转过身，走到书柜前，站在那里，显然是在全神贯注。 造物者|梅·辛克莱 
 “不显眼，齐兹。”怀斯说，他开始搬出一个书柜往后面看。 在玛瑙大厅|卡罗琳·威尔斯